有咩方法可以唔食煙又吸到薄荷味?

由細到大都好鐘意食香口膠,好鐘意薄荷味,所以之前都會食一兩支煙, 貪佢可以吸b薄荷味入個肺, 但係食煙又貴, 啲煙味又臭,想問下有無弟咩可以取代煙, 但係淨吸薄荷味?

唔要電子煙

薄荷片

曼秀雷敦

搽d 係個鼻度

爽浪香口交

食薄荷葉

你現在聚腳在汽車台

飲水都好正

無比滴

shisha

吸一支唔點火嘅薄荷煙有幾難

成支雙飛人對左佢

難在忍到手唔點火

listerin

還原基本步，食香口膠